[有毒氣體無害] 警方指催淚煙粒子對清潔工及市民造成不良影響機會極微

警方8月11日晚在葵芳站使用催淚彈驅散示威者，行動部警司方志堅表示，催淚煙屬浮游粒子，爆開後使人不適的時間非常短，一般只有約10至20分鐘，群眾只要離開現場就會自動復原，不會對身體造成長遠傷害。

方志堅說，警方醫療顧問確認，催淚煙的粒子會隨風飄散，只有極少數部分粒子會沉澱在空氣不流通的地方，但效力極微弱，有關物質對葵芳站的清潔工人及市民造成不良影響的機會極微。

喂，你PTU學校都係露天放，不如你PTU學校試下室內放，然後你自己清理返

但係過期wor

過唔過期都唔可以室內放

當然, 想講個顧問肯定冇考慮埋過期煙應該會有唔同

警方醫療顧問咪啫係9up

生產商敢唔敢咁講呀
GC呢？叫唔叫到政府化驗師講呀

自己學校都唔夠膽室內放

警方醫療顧問

First aider

咁要係狗屋放下